用新分頁睇post，粒紅點唔識變灰點

以前粒點係real-time咁變灰，係咪改左??

你好，新版本已經修正個呢個問題，請 F5 試下

得左THX

admin可以解釋點解bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未?
三色貓洗版紀錄
0805 12/10/2017又洗重覆既野

2000 11/10/2017

0738 11/8/2017
又重複post嗰段野洗版

三色貓又重覆post呢段野搞事07:25 11/10/2017

多到cap都要cap幾十次
一日喺時事台開10個8個無關時事既膠post

更多紀錄

全部post都同時事冇關
一日可以開幾個洗版

五毛三色貓46644狂開曹星如膠post引罵戰

喺時事台狂開同時事冇關膠post洗版

[/quote]